你唔係覺得淋病真係會理你呀麻

69出黎行完
第日咪照樣通過
當日如果行動唔升lv
正苦根本就當你空氣
近日落咁大雨
記得帶定把遮呀

0.3

人多就咩都有可能，正如928冇人會預計到之後會發生嘅事一樣

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

冇嘢做入去搵吓自己學校
填少少資料
唔會咗你好多時間

g持升級

已簽